[有片] 拜仁d主場氣勢真心癲

德國球迷最正

德甲同西甲 入左波都會播音樂 帶動氣氛

英超好似乜都無

加拉塔沙雷，多仔

英超淨係會聽到"Yeah~~~~~~~~~~~~~~~"

但其實全場yeah好過播音樂 絕殺個類全場yeah 雞皮都起埋

勁好多

李城主場入波會唱歌吹奏
最後一下leicester好有氣勢

多仔主場都好癲

遲啲去

德甲同西甲 入左波會播音樂，但同時都會全場yeah起雞皮嘅

琴日射12m嗰陣個氣勢勁到真係覺得紐狗會救到

好似得馬體同拜仁會用呢種音樂

呢個球場係人生必去
著紅燈加埋個日落同附近既環境靚到痴線

巴塞癲d

首歌Seven nation army

正

香港 入波起身叫 後面叫你坐底啦

香港人當香港足球condom黎架咋 又唔係講外語邊到威架

起哂雞皮

英國先多勝利球迷，球隊嬴緊先會唱歌，輸緊/踢得頹/天氣凍就變圖書館

現場睇仲震撼

無需音樂 即起雞皮
有音樂可能效果冇咁好

我唸港超有得買 場場都爆場大屌

我個日係現場
睇到想喊

真心感動

會係咁屌
輸緊又會走場

當年車仔係呢到捧歐聯

夜晚喺Olympiapark都見到，好光，係好靚嘅

Btw BVB

真係鬥心少D都縮沙

去過安聯現場睇
作客區得一忽仔
之後90%係主場球迷
每次主隊入波，廣播都會大叫: 邊個入波呀
之後全場大叫: 洛賓!
廣播再大叫: 邊個入波呀
之後全場大叫: 洛賓!
廣播再三大叫: 邊個入波呀
之後全場大叫: 洛賓!

叫足3次
所以如果今場入5球，就叫足15次
當然客隊入波係冇廣播既
同埋德國啲客隊雖然得一忽仔
但啲叫聲鼓聲，旗海都唔睇得少
客隊入波，佢地叫聲都蓋過主隊球迷

一定有hey June

邊個入波呀？！

諗起之前睇過多仔主場都好撚癲

講氣氛
皇巴大戰 曼利 蘇超老字號打比 土耳其伊斯坦堡歐亞打比 印尼聯賽 羅馬打比 貝爾格萊德打比 魯爾區打比 都好正
不過有場波係超越晒以上賽事
比英國報紙同足球雜誌分別選為 人生必參與50件體育事之首 同埋足球打比之首

其實日職都好有氣氛
佢地真係啦啦隊咁

祖記都唔錯

講氣勢都唔夠南華球迷勁

x2

會點 有冇圖

人生有機會要去現場感受不

#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧